情景假設，如果你老母是中共間諜，那麼你如何證明這一點？

看了劉剛被女間諜郭盈華纏上後的事，感覺有點可怕

你向FBI舉報，FBI內部的中共間諜會把這個消息傳回去，你知道老母是間諜這一事實會曝光，那麼家庭肯定馬上破裂

這個女間諜背後是一個國家的間諜網，你自媒體發聲的內容，可能在社交媒體上收到大量“高級五毛”的攻擊，而且一個人說任何信息，都可以找出“漏洞”那麼你幾乎無法應對這些無窮細節的糾纏

同時，他們可以散步你“瘋了”，或者是“妄想症”，甚至用國人那套熟悉的，認為你是“事業下滑”或者“工作不順”導致的暫時性的抱怨，進而引發"心理疾病"，而你幾乎無法去否定這一切
雖然從邏輯上，工作不順和告發間諜似乎沒有什麼關聯

再加上中美情報網肯定也有妥協和勾兌的情況，那麼你就會變得兩邊不是人，畢竟美國相對來說民主還是容易被獨裁幹掉，中共可以毫不猶豫地殺一個美國間諜，但是美國可能是心想我救下一個中國間諜可以換回一個（美國）人的命，或者說我沒有100%十足正據下，不僅不能跟踪這個中國間諜，還要保護她身為一個美國認的基本權利

這種認知上的不同，會導致中共可以肆無忌憚的派間諜，而美國則要小心，爭取不影響到任何人

賣佢落火坑

都要有人肯買先

內文係老母 差幾遠下喎

內文係老婆

點解